普格利西与诺玛厨师雷内·雷泽皮（RenéRedzepi）一起，是新北欧美食的开创性厨师，这使哥本哈根成为世界上最大的餐饮目的地之一。克里斯蒂安·普格利西（Christian Puglisi）正在关闭他在哥本哈根有影响力的餐厅。新冠病毒只是部分原因|拉斐尔·托农| 2020年9月17日|食客
此外，假冒的廉价威士忌也大量涌入市场，这可能会带来更大的挑战，尽管这不是一个引人注目的挑战。现在可以在不打开瓶子的情况下检测到假冒威士忌|珍妮弗·欧莱特| 2020年9月17日| Ars Technica
2012年，85%的共和党人和66%的民主党人认为美国是最伟大的国家。民调：目前在外交政策、美国例外论观点上存在明显的党派分歧|丹·巴尔兹、斯科特·克莱门特| 2020年9月17日|华盛顿邮报
“中国是一个伟大的国家，我们应该希望继续扩张。”特朗普在YouTube上最受欢迎的广告是一段被操纵的视频|格伦·凯斯勒、梅格·凯利| 2020年9月17日|华盛顿邮报|
佛罗里达州落后了，德克萨斯州现在落后了，亚利桑那州州长做得很好。时间线：特朗普淡化冠状病毒威胁的124次|艾伦·布莱克，JM Rieger | 2020年9月17日|华盛顿邮报
去你自己的花园，引用伟大的言论自由圣人伏尔泰的话，邀请人们以你为榜样。个人电脑警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽
它将成为美利坚合众国最早的神秘事件之一，因为当时它才23岁。纽约最悲剧性的鬼爱极简瑞典时尚|尼娜·斯特罗奇利奇| 2015年1月8日|每日野兽
不幸的是，这更多的是为了保护“伟人”的遗产。菲利西亚·拉沙德和科斯比·特鲁瑟斯的崇拜|立体威廉姆斯| 2015年1月8日|每日野兽
伟大的美国领导人长期以来为公众话语贡献了具有重大影响的深刻思想。哈克比2016：弯腰像囚犯一样抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野兽
“他脸色苍白，浑身发抖，非常激动，开始哭泣，”她告诉法庭。纽约最悲剧性的鬼爱极简瑞典时尚|尼娜·斯特罗奇利奇| 2015年1月8日|每日野兽
“资本，资本，”爵爷在没有其他逃跑方法的情况下会非常愉快地说。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
我又等了三个月，非常不耐烦，然后把他送回同一个岗位，看看是否有回复。封闭的房子| Augusta Huiell Seaman
停顿了一分钟后，他痛苦地站在那里一言不发，她又激动地说了起来。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
这个国家人口众多，因为它有51个城市，近100个有围墙的城镇和许多村庄。《格列佛游记》|乔纳森·斯威夫特
这是一个特征，通过它，我们总是可以将大马尾与其他物种区分开来。如何认识蕨类植物Leonard Bastin